Việc phát hiện vật lỗi, phát hiện bất thường dùng công nghệ Deep Leanring ngày càng phát triển, 
để bắt được thay đổi của xu hướng công nghệ và học theo nó cũng trở nên khó khăn với những người mới bắt đầu.

## Mục tiêu
Trong loạt bài nà
- Tóm tắt ngắn gọn lại lịch sử của các công nghệ trong việc phát hiện lỗi, bất thường sản phẩm
- Giới thiệu và thực hiện benchmark đối với một số mô hình
